Ik wel!
kom gewoon naar je kijken - om je te horen spreken, ik zal niet een andere zeggen woord aan jou; Ik zal nu weggaan, dit moment, als je het wilt, als het mijne is hier zijn is te veel voor jou. "
Ze keek hem vragend aan.
Haar wenkbrauwen waren nog steeds recht, haar lippen iets uit elkaar.
"Ik ben niet moe," fluisterde ze.
"Wat wil je me zeggen?"
"Slechts één zin, Esmeralda," zei hij.
"En zie, lieverd, zeg ik het knielt aan je voeten.
Het is: vergeef me! "
Ze ademde snel.
